著住boywood食龍鬥再開dual mon睇杜文睪+試真啲

算唔算黃到牙媽都唔能認得...?

口罩帶埋yellow factory

戴住點吃..

睇 youtube 呢啲 fake news 左媒

我寧願睇B站算

已經預視到中共投降個畫面

激死支共

講咁多廢話
只要唔係住誠哥起既樓就係藍

民清又暗反試當真（友哥）

睇埋黃子華 黃撚過我隻狗d尿

起碼唔洗畀錢藍店賺

錯啦，youtube 藍店嚟

非黑即白唔支持人血就係畀錢藍店賺